有冇人覺得馬雲個樣好似minecraft 角色

人稱撚樣

佢個頭好細

係個樣好細，個頭好大方

所以好似minecraft 啲人

鹿雲

笑撚死

Elon musk 鹿斯克